“两个出局，给击球手打球，”夏安·巴克斯特发出了警告的招呼。 欧文·约翰逊 
 你刚才不是用你那无礼的“喂，彼得!” 《清算》|罗伯特·钱伯斯 
 她的声音清晰地传到水面上，但没有人接听她的“哈罗”。 失踪配方|米尔德丽德·a·沃特，又名安·沃特 
 “你好，你们两个该死的偷狗贼，”当人群分开给他让路时，他喊道。 《边境之谜》伯特伦·米特福德 
 我不说，不过，这段时间，我们在西蒙兹家过得很热闹。 我不会说-你好! 《哈利·瑞维尔历险记》|阿瑟·托马斯·奎勒-库奇爵士